【支那補血劍】肖建華被帶走逾2年 旗下包商銀行被央行、銀保監接管

被喻為中共權貴白手套、明天系創辦人肖建華被中共有關部門，於2017年1月27日，從香港四季酒店帶回大陸接受調查，至今沒有消息。官媒今日宣佈，肖建華旗下核心金融機構之一「包商銀行」被央行及銀保監會接管。除了1998年被宣佈關閉後被接管、清算的海南發展銀行以外，這是中國20年來第一間被宣佈監管接管的商業銀行。

央行、銀保監會今日聯合發表公告，稱鑑於包商銀行出現嚴重信用風險，為保護存款人和其他客戶合法權益，依照《中華人民共和國中國人民銀行法》、《中華人民共和國銀行業監督管理法》和《中華人民共和國商業銀行法》有關規定，銀保監會決定即日起，接管包商銀行1年。

呢啲時期出呢啲新聞，香港班有錢佬

下個到邊個

已被共產

香港大魚塘

最近等錢用

直接通過 引渡

直接請有錢人飲茶

香港人 仲唔醒？

下次夾走李嘉誠跟住搵人接管曬佢所有野

李嘉誠都驚所以一早移走曬啲錢

終於發揮到共產的作用